[1q題求秒]森林大會

成班動物開森林大會
但好多隻動物都話病左唔到
但只有一隻動物真係病
其他都係扮病
到底邊隻動物真係病左呢

長頸鹿 因為佢仲係雪櫃
秒！

因為啲鱷魚去哂森林大會！

此po已完！

我喜歡你的思路但錯

at least you tried

第3頁開估

有村千佳

貓 因為啲人當佢係病貓

龍，因為變sick龍

鹿
因為鹿sick

世界第一
但錯

太膚淺了

近磅但錯

我個答案高質少少

蟻多嬲死象

熊sick

冇人中
再估下

大笨象
被人困住咗雪櫃入面

錯！ 唔關其他1q題事架

東亞病虎!!

同意

錯!

求秒

大笨象

蜥蜴

錯
大笨象腳朱古力

上面有人估過!唔岩

自膠
嚟多個 蟋蟀

變sick龍

月娥
因為淋病月娥

錯!
林鄭月娥 范徐麗泰
或世事通通不過是場夢

比少少貼士
唔係昆蟲

象
因為蟻多嬲死象

木鹿大王

一定高汁

獅子

錯!!

人
真sick眼前人

近了!但真係動物黎

小明得 咁守門員都得啦

馬sick真

中!!!!

此POST議員